IPO 1667準備爆升討論區

嘩 呢隻圍到咁點玩

中左？

Hi蓋清

追左未？
明日又等爆

呢隻竟然冇人講

暗盤升 19% 聽日開出市鬥快禁

點睇得出圍貨

屌佢改左比例
配售：散戶 9:1變5:5

Ao 估下開乜位

抽唔中

呢隻會唔會又一倍？

冇留意到間上市公司改左分一半比散戶 淆左證監
原本個比例一定爆升

0.62走了6000
極後悔

搏豐盛不會連續pk 3次
好彩

有冇巴打今朝入左？

AO高過暗盤咁多 dllm

0.61任買

嘩 ching fatfat la

昨天見0.62-0.63，俾人係咪頂住掃，都知掂

目標價幾多

可唔可以破1？

散戶太多貨 呢1/2日都幾難上到1

暗盤+AO 均價0.65走哂
是否悲哀

蓋清今日目標幾多？

等睇下晝震走d散戶 收0.6x

0.8食左1半
巴打上望幾多

冇郁過咁濟

停左唔識上咁 走左 汁左一格就算

真係比蓋清講中左🤦🏻‍♂️

咁幾時會升返上去

超購100倍 回撥是常識吧

等佢收乾左先

0.8 做過140k 巴打走得靚

市場2億股 成交4.xx億

好多打手密密收大大lot沽比大戶

有貨要點部處?

富匯好似散左貨
冇人接手

$0.5收穿埋招股

7毫子入

叻仔

我第一日0.74入，見唔對路平手走左
好撚彩

呢隻係靚 只不過上邊班巴打咁買法實輸啦

一路路柒